{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008646",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 꼬미엔소펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 ペンションに未成年者は入室できず、入室時間と退室時間を遵守しなければなりません。 予約した人数に追加人数を含める場合は、予めペンションに連絡してお知らせください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に入室できるペンションですが、ペット同伴の場合、入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は不可能で、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 また、ペンション別の期間が確定しておらず、料金及び料金表が誤って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 ペンションでは様々な利用特典を提供しています。 スパとジェットバスを利用して疲れを癒すことができ、バーベキューを楽しむことができ、IPTVとWi-Fiを便利に利用することができます。 カラオケがあって歌を歌うことができ、カフェテリアで音楽と一緒に幸せな時間を過ごすことができます。 常備薬はペンションの状況によって異なることがあります。 また、ペンション内に駐車可能なスペースも提供されます。 ペンション周辺には遊歩道、池や滝、そしてスカイ広場もあり、ペンションでのゆったりとした時間を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間帯はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加人数を含める場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約した人数に追加人数を含める場合は、予めペンションに連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加料金について教えてください。",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室できるペンションですが、ペット同伴の場合、入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は不可能で、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約で二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "利用特典には何がありますか？",
            "answer": "ペンションでは様々な利用特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には遊歩道、池や滝、そしてスカイ広場もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 572,
        "QA": 467
    }
}